【見車就上】隨機坐巴士，坐10架，每架10個站

龍翔道沙田坳道站上車 （西行）

每程車落車之後，就喺同一個站盡快上下一架上到既車。
如果到總站都未夠10個站，就坐返同一條線回程，坐埋剩返既站數。

唔知最後會去左邊想估既可以估下
有九巴月票，希望撞到多D九巴

Total 100個站。依家出發

呢個位上第一架車

清 好得閒 遊巴士河唔悶咩
坐咁耐坐到想嘔

呢排比較得閒

上咗車味呀ching

行緊去車站。有d 緊張，因為唔知去邊

下次試下凌晨開始坐N車

留名

隨時去撚左屯元天

好似幾好玩

留個名先

分分鍾過左海

有d車冇十個站咁點

搭完之後回程係咪繼續搭巴士？

LM

有冇可能番返黃大仙落車

到車站，post 完就跑出去上第一架上到車

留名睇過海

咁上左邊架先得架
唔知編號,好難揾到下架比咩車你搭

259D

沙田坳道西行10個站最痴入到屯門市中心/天水圍公園/元朗狗屋架喎師兄

屯門見

樓主應該係想隨機上車
夠數落車之後，邊架車嚟先就上嗰架
唔駛搵

留名
好似幾得意

一野10個站咁睇唔開

去左山卡啦落車冇其他線點算

隨時玩你全日

將會呢個站落

如果到總站都未夠10個站，就坐返同一條線回程，坐埋剩返既站數。
要驗眼啦清

咁就唯有等下一架出返黎

搭車返轉頭

sor

佢而家已經係
259D繁忙時間唔經屯門市中心直屌屯門碼頭
佢落車個站九巴應該得返259D同59M

9點前開嘅班次唔經屯門市中心嗰帶㗎
屯門碼頭見啦

我之前旅行試過咁玩，有咩嘢車就上咩嘢車亂咁玩

月票？

你搭中嘅係繁忙時間特別班次，唔停市中心、安定、兆麟，直飛碼頭

下？如果係，咁師兄計唔計到去到總站即係幾多個站？九巴app 睇唔睇到？

我會坐返同一架出黎坐夠十個站。

已經塞車

上咗獨市路段 要等返同一條線 就窩河

呢啲時間上龍呈祥道

轉車站你當兩個站

青葵岩岩炒車 成架工程車同巴士撞到反左

留名會唔會最後出到港島

留名睇最後輪迴同一條巴士

又幾得意

ching今次玩大咗

反咗，即係有排搞

去台中試過 唔駛錢

有bug

咁樣唔計兩個。

又唔係反既 打側左

哪兒來的屎？

一黎就打大佬

咁都係碼頭見

Lm

樓主玩命

請問師兄咁樣到總站係幾多個站（轉車站上落唔算兩站）

一嚟就去咁遠

sor, 你已經答左

美樂
然後撞中59M 數十個站係屯門方向既荃景圍樓主會唔會成日同屯門公路做朋友

美樂花園下一個站落

好撚無聊

唔好搭咁多新巴，黑心公司

即係蝴蝶站落

笑死我

巴打早晨
開始懷疑其實你係鐘意遊巴士河

然後會上59m搭回頭 應該荃灣見

一黎就挑大佬，當屯公老龍流

最後總站去咗荒山野嶺/新界啲村咁點算

59m唔夠10個站。。。原車又返屯門

岩岩同你刷身而過 你條線炒左車 慢慢過

清 去到屯門 有可能上K 字頭個啲港鐵巴士

早晨。呢排得閒冇野做啫

Ching I saw u

咁你奶嘢了
蝴蝶得259D同59M
一係原線走，一係59M出荃灣
但係轉車站計一個站嘅話...
59M要出到荃灣入返屯門先夠10個

會唔會入咗大西北出唔返嚟

到觀塘

搭59M 搭到死嘅人

又入返屯門

幾得意

留名待笑

唔好嚇我

幾攪野
Lm follow up

入屯碼食返個lunch
下次唔好玩十個站，玩五個站易啲
然後坐十五架
太多車上車都未必夠十個站
成日原車搭返轉頭好無聊

等名樓主被困屯公
準備定膠樽

入左機場就好笑

如無意外下架車係搭59M
但係59M 9個站出到荃灣所以一定會loop返轉頭再上屯公

郁返喇

然後全日59m輪迴

總站59x

留名
第一站就入屯門，都幾開心

今次都幾得意
下次挑戰下樓主呢個玩法先

想confirm 一下蝴蝶站落岩唔岩。
呢架259d唔經屯市。屯公轉車站唔計兩個站。

浪費人生

入到屯門不如轉玩輕鐵
10個站轉一次車，挑戰幾多個站先會遇到查飛狗

如果入咗觀塘，可能出年先搭得完十班車祝你永遠唔會入觀塘！！！！！

痴撚線post
留名

入左天水圍無限loop循環線

ching唔好睇app la 睇左就唔係隨機啦 唔好睇 到站先影 你預先知咩站有咩好玩

可以陪屯元天巴絲返工 一齊出返九龍

咁會驚數錯幾多個站

樓主話上咗259D 10個站後喺呢到落
理解能力

無限巴士篇

應該出唔番屯門？

如果我都有你咁得閒就好

岩呀，屯公轉車站計一個，之後下個站就係屯門泳池

陣間上左d區內循環線就慘

咁又唔係
呢啲時間入新界會飛站
唔睇app會落錯

浪唔浪費係你決定架咩
樓主玩得開心就已經有價值架啦

啱

你話叫佢唔好睇app 計十個站就落車 睇左app預早知邊度落車有咩好玩 理解能力

大家睇得又開心

Buscastion

打錯字 sor 9 我話

如果急屎點算？

會唔會變咗區內遊？

等命運安排

今朝去左

樓主嘅希望係上到城巴962X或者黨鐵巴士

你呢個遊戲我都玩過 不過玩兩程 錯咪錯 上次坐左去葵涌果頭 真係咁大個人未去過 你睇左知自己去邊 對你自己無咩驚喜架

可能安排架黨鐵巴士俾你上呢

lm

你而家求神拜佛 龍翔道唔好塞 呈翔道唔好塞 汀九橋唔好塞 深井唔好塞 大欖唔好塞 皇珠路唔好塞 同埋龍門路唔好塞好過

明明可以瞓，你逼人睇足10個站

車上面好多人恰眼訓，好似得我覺得係去旅行咁樣

係咪睇到呢度全post已完

樓豬唔數住
等陣又畀連登批鬥佢落錯車

你落車之後再同一個巴士站上車
9成9往同一個方向
你預做足一日屯門牛啦

K52入龍鼓灘就開心

佢都係share下 佢呢個一個人 放平日果時 我都玩過 幾得意架 會去到d未去過既地方 不過佢入左屯門 可能變區內一日遊

等睇去到碼頭下架上左506，之後K51, K52系列無限輪迴

佢入咗屯門

就算成日都屯門，我都會遵守規則

蝴蝶站仲有幾架黨鐵巴士嘅如果唔係應該都幾難唔係59m 咁樓主就成日同屯公一齊過

老老實實
如果咁啱去咗屯門站總站
上咗56S呢架濕9單站拜山線
樓豬要搭10次
我會笑死

小心黨鐵巴屯門一日遊

佢而家入屯門 係隨時仲慘過入觀塘

最後上左B1

259D
一程車可能已經粒幾鐘

都成粒鐘
樓豬可摸耳包膠

樓主又有新玩法gchi

屌 有次觀塘入屯門就係坐259D坐撚咗三個半鐘先到蝴蝶 仲要已經有62X唔使行市中心

無開好耐啦

點解嘅？

到泳池，應該好快就落車

幾好玩喎 LM等睇結果

會唔會坐咗直通巴送中

下午繁忙時間坐？

咁快

🤣訓左我驚佢架架都總站 變左香港總站一日遊

係

政府利民政策 公車10km內落車免費 理論上可以落車即刻搭返同一架無限loop

On

正wo
希望我放工前你搭完la

同一架司機可能屌鳩你

ps.見過

好似張悠遊卡頭10km唔收錢 之前去過

Lm等睇樓主上59m數十個站黎番屯轉再入屯門再looplooploop屯門

屯門撚表示日日屯公老龍塞車撞車好正常

轉個彎就落車

唔洗食野去廁所

希望你會搭到506啦

你後面應該有架59M

蝴蝶有冇962X
不過算，呢邊有都係返龍門居

巴膠

K52

Live

好過59M

恭喜

會去左置樂

咁你有機會可以出返大西北 冇記錯係青善遊樂場落嘅話

我以為全九巴

將會喺青善遊樂場落車

留名睇坐到返咗深圳

Predict: 之後就有90%機會上番k巴九巴入市中心之後倒頭車

好似幾好玩喎

樓主夠運

仲要一個鐘一班

已經成功跟到樓主

跟住通常都係K51/K53

樓主好彩
唔洗loop 59M
屯門公路走九遍

樓主你嗰度應該係黃大仙嚟
計吓角度就知
ip都唔使check

頭獎應該係962x

準備K車 無限輪迴

好彩唔洗loop 59M
But
有53...

樓主唔會上到53咁爽皮，多數k巴or 52x.

二獎53

53好似會去咗藍地

調轉入左龍鼓灘就好笑

邊有得佢咁爽，行多次屯公轉場or K巴loop屯門

跟住樓主可以準備屯元天一日遊

呢個題材唔錯

睇eta樓主應該搭唔到53，最好就搭到962X出去港島

呢邊52X好似返市中心
10個站要返轉頭
咁好大機會青公落車又上返K車

G持

跟住又K52

呢啲侜咪叫buscation

同我食個早餐先

咁你生存有咩意義想知你人生有幾充實

咩國家?
之前係日本都想咁做，不過唔識日文，放棄左

覺得好唔好玩

我都係月票
Ching你10程後點返屋企

巴打你每一日都當係last day咁過喎，佩服

佢上咗部k巴 仲有程可以返屋企

962x城巴喎ching, 仲要廿蚊

好文分享

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

佢話搭巴咋 無指明要狗巴
第2程都係港鐵巴

當係一種體驗姐，車上面都可以做其他野，巴打放鬆d

樓主落車未

等睇K車LOOP

入咗港島樓主張月票直接廢武功
唔知好定壞事

巴打做緊我一路都想做既野have fun

沿路update吓風景啦無咁悶

到胡陳金支中學

我都係
成世人去日本台灣多個去屯門
次次（1，2次）去屯門同去旅行冇分別
發現新大陸咁

留名g持

我估先 下架係K53

樓主加油

好，但希望出到屯門有多d 野睇

食早餐未

你想睇咩 我哋有青山

史迪都有

架k52搭咁耐架咩

呢位人兄一定係無時無刻都拯救緊地球

live

會唔會之後返唔返去九東

係啵，如果樓主肚餓或者想去廁所，咁點算？

黎明

大家估下樓主最後會幾點先玩完
我估下午3點

btw, 咁樓主你Lunch點算

樓主呢個方法好有撚頭, 第時去外國旅行都可以咁玩

冇車黎既

樓主避咗屯碼loop
準備青公loop

同埋K車

962x

青公應該都可以出返市區架嘛？

咩方向

一定係過海

樓豬得登等？

恭喜中頭獎

笑到仆街

唔係個個地方都咁多轉車站，搭中架超偏僻嘅，可能一去就兩粒鐘，然後分分鐘全日冇車

呀 10個站 灣仔見

好正

啦 樓主睇你好唔好彩去到灣仔搭唔搭到車返九東啦

落車岩岩走左架k53 追唔切

數下站先

架車好full

第一架就入大西北
利申住大西北

留名跟進

你張九巴月票今日廢咗

好精彩

恭喜樓主第三程車已經可以玩哂港九新界

一係搭962X過海

灣仔都係最大機會上番過海車
通常同一個站都係擺差唔多路線

樓主識玩

軒尼斯道落，我諗緊我點樣可以去廁所

等睇入南區

9字頭線幾個站入銅鑼灣
之後銅鑼灣出翻嚟晒多$20搭幾個站都未過到海

我酒店/cafe痾個尿先啦

你兩餐飯點...

你無了 你祈求屯門公路生生性性好過

行過對面修頓球場有公廁

過對面修頓

山長水遠入屯門應該食個brunch 先走呀嘛

我諗緊想改規則俾我去廁所。
坐完第3程俾我去廁所，第6程俾我食飯。等車時間唔夠我食野。

遇著架架過海/長途巴未入隧道貴到pk

30 都未到就入撚哂新界同出返港島

好易 兆麟落 一係去旺角 一係荃灣 一係灣仔 一係回程 一係九龍城

有補貼都冇咁傷

你今日算好彩 你睇吓之前

屯門公路11架車相撞

25*10 都係250 蚊姐

不如每次落車都要做下野
打卡又好 搵樣野食又好

幾時上龍運巴入機場之後無限loop出唔番市區

如果搭到總站都未夠，咪要搭超過10個站

窮人樂趣：游巴河

好簡單 你記住下架車係乜 飲飽食醉痾清哂咪等返嗰架巴士

咁嘅話頭先樓豬應該要等番架K53

樓主好彩
竟然259d - k52 - 962x就離開到屯門
避開晒碼頭區loop 同埋 青公loop

修頓個公廁好似維修緊
樓豬搵定膠樽未

自膠

希望你天黑前返到home

佢用九巴月票，搭唔搭其他巴士？

坐到嘔😵

笑死一陣再返黎追po

佢而家上咗962X

樓主睇睇。

HR : 你平時點樣用放假既時間
樓主 : 隨機坐巴士，坐10架，每架10個站
HR :

去到邊

都唔係嘅 佢真係上唔到嘛

暫定5程後俾我休息食飯去廁所，希望忍到，暫時唔急。

落車嗰頭全部都係港島短途車
睇怕樓主都要喺港島碌一段時間

去到邊痾到邊食到邊
學下隨遇而安

可以去遠少少 利東街嗰度個廁所
乾淨

好過74a
十個站後應該喺大埔公路

屯荃無限輪迴
司機心諗又係同一條友上車

大有廣場

樓豬可能上到A車

lm等睇玩到入大嶼山

74A刻意等都等唔到
咁都中真係買得六合彩

59M坐9次

呢個建議都幾好。

屯門公路走九遍

睇頭3架已經笑左，支持樓主
殊殊殊

橡根大法

坐咁耐巴士有咩做 好悶喎

日頭既行過隔離M記未得

樓主mark 翻低時間、巴士同方向，最後黎翻個總結

我反而覺得你去到每一個停站都至小做一樣嘢，eg 去廁所、食飯、買嘢飲、打卡....etc，做完先返站搭車，咁樣好似好玩d

練習控制膀胱及括約肌

利東街商場廁所，大有商場，茶樓。。。

睇吓路線風景其實都好易過

74A 十個站係九肚山路
其實唔會好惡劣，有 72 72A 73A
等 10 分鐘內應該走到

祝樓主下程應該會上東區車，希望唔好上6字頭車又過返九龍

希望你等陣就撞到621，又可以返觀塘

如果去屯門巿中心都仲有大把線可以揀
樓主去屯門碼頭就無咩選擇

不過如果樓主搭62x 去到屯門巿中心都唔夠10個站
要再搭番轉頭
但應該要等到下午先再有車

入西隧，應該唔駛去廁所住，坐多一程睇下咩環境點先。

佢有九巴月票搭中架962已經唔好彩

你真係冇改錯名，祝你好運

等你入機場，係貨運站落入左機場loop

月票已廢 港島區見

本身諗住有時有機會到總站，下一班開之前有時間買野食去廁所。
但聽到有人講隨遇而安，都好同意。

假設佢原地上落
果個站頭得3種車，去摩頓台、岩岩好北角尾站、觀塘

Live 左
估唔到樓主都幾好彩
以為會兜死大西北

A29

20蚊再加K車4蚊

係囉 重好想睇佢係咁撘黨鐵巴 走唔出屯門㗎嘛

6頭字東隧車 搭10個站好似仲係北角
留名上左架E11A去天后冇回程車

去咗摩頓台撞到962 969，我真係恭喜樓主

A29如何

25上寶馬山

幾好玩

前面後面嘅站位你會唔會當同一個站？

我有諗過落車之後，左一架，右一架，咁我應該點。
靠直覺啦

睇個勢要坐到聽朝
好擔心樓主

有冇一個log 睇下樓主坐左乜，坐到去邊

真心屯公好天嗰陣個風景其實幾靚

估你下架會去港島東

969 10個站岩岩好天水圍西鐵站

有冇可能返埋大陸

聽到都覺得攰

Live咗

平時等緊都冇259D 樓豬一去到車站就有
btw

做得好呀ching, 人生有時就係要留d 時間俾自己做d relax & 鐘意嘅事👍🏻

259D 沙田坳道 >> 蝴蝶站 (唔經市中心、轉車站只計一個)
K52 >> 青善遊樂場
962X >> 菲林明道

又幾快喎
去完屯門咁快出到中環
等睇去小西灣

Live咗 陣間會唔會撞到樓主坐隔離

唔知玩到今日幾點
中途肚餓點算

Idea 唔錯
不過可以唔使即刻車駁車
可以去車站附近行吓食吓野（如果有地方行的話）

笑死
作為屯門牛 一睇呢個站就諗到259D
點知你就中

cls

試下坐64k 10個站之後仲係得64k 再10個站都係得64k

可以食下當地名物 好記得上次樓主入到西貢食餅

飛站點計先樓主想數清楚

九巴PR真識玩

另類promo

agger，而個view真心靚

我上左960, 會發生咩事

睇eta應該會繼續去摩頓台/上咗601

又返屯門（好似係

下？

2個站之後會去咗灣仔北總站
之後你掉轉頭數翻夠站啦

去灣仔碼頭釣陣魚先

返屯門

佢而家三程車淨係坐咗一程九巴，嚟緊嗰程都應該唔係九巴

北區三寶 75K 嗰啲都可以

我多想跳上車子離開傷心的屯公

笑到噴水，原車入屯門

應該唔會 灣北八個站之後都仲喺上環

最慘緊係連撞251B，八鄉地獄

960入屯門方向？

唔經你屋企，冇得返家食碗紅豆沙再出返黎

一陣再返去文華里
之後全部西隧線 又入返大西北

見翻962X

10個站即係文華里落

都可以入西環出旺角嘅

文華里姐

定啲黎唔洗過番海
但你比廿蚊由灣仔搭去上環

係喎
希望到時樓主唔會又搭中9XX嘅車啦

唔係喎，有機可以喺港島落車，不過下程又可能遠征

10個站好似係屯市

文華里 仲係港島

下樓主又要入返黎屯門？

估唔到樓主去到港島都仲用到月票

上978去上水

睇到個topic就估係咪上次坐1號位巴打

強烈建議加d節目

我建議樓主你去文華里放個水先

你set好只坐九巴，唔係d車錢就好金

見以為960無事，之後下架就係961

係喎文華里咋喎
之後上961

好啦我take 個break
一陣坐返960返去

最唔應該上嗰部都遇到

新東準備歡迎你

加區區有黃店節目

259D 沙田坳道 >> 蝴蝶站 (唔經市中心、轉車站只計一個)
K52 >> 青善遊樂場
962X >> 灣仔菲林明道
960 >>> 灣仔北 >>> 上環文華里

Live 左 我都諗過咁玩 支持樓主

Lm106

文華里都係9字頭車 又過多次西隧
祝佢搭978

Live左
唔知樓主會唔會入返屯門

樓主同屯門車好有緣

上978都得

菲林明道上960去灣北
司機應該當你係傻佬

唔急都去定廁所先，好過急嘅時候搵唔到廁所。

睇嚟樓主都未離開到傷心的屯公
準備從日走到夜 心從灰跳到黑

961絕啲 到屯門消防局之後應該得506

中學雞暑假試過 食完早餐隨機上去總站
好似都係259D第一次行屯公第一次去屯門
係有種旅行feel 緊張又刺激

961入到鳴琴正啲

我弱智表弟都鍾意遊巴士河 樓主好青春

我都試過見車就上坐到總站

之後真係屯門loop

屯公轉車站當一個站

其實算好彩，如果皇后街落9成屯元天

又入返屯門就好笑

計埋

樓豬增定八達通啦
有九巴月票都救你唔到

玩咗幾耐

好期待樓主又入返屯門

下次開post

建議ching可以順便每程畫吓公仔
表達心情 po埋上黎

12個鐘左右

預計樓主會去下面呢啲地方
祝你入到上水

咁應該係鳴琴 唔係消防局

竟然可以無過海

玩到入黃石碼頭感覺幾開心

如果最尾果程番到屋企仲正

有啲長線入沙田大埔嗰啲都有九巴嘅

樓主係咪等緊車

唔會la，大把人有月票坐一個站

好緊張樓豬會去到邊

喺成堆長途車既觀塘碼頭
上左架寶林車驚喜啲

支持樓豬 live左
遊巴士河好青春

51先係boss得3個站有得走

灣仔碼頭嚟
準備坐8個站960

一陣文華里落車

長途車灣北走，之後文華里落，司機可能覺得樓主都on9

留名！

有無人計到如果樓主中978 入左粉嶺，下一部會有咩？

利申，我估樓主中961

loop大西北....

唔洗屙尿食飯？

月票一日10程quota用晒點返屋企

基新中學 如果文華里上

搞到我都好想玩

弱智學人上連登

唔會啦 佢已經慳咗兩程 一次K52 一次962X

978最疏
961暫時最密
樓豬加油

睇時間表可能係961同914之爭

正嘢
lm

Hi

屌你老母收皮啦

留名睇最後去左邊

相認

已經走左

樓主會唔會不斷出入屯門

上咗咩？914？

好羨慕你唔暈車浪

我搭唔到長途車

914算頭獎

留名上返961入屯門

914 同 961睇下樓豬好唔好彩唔駛再行屯公

平時等車個陣都唔覺得啲屯門車咁密

不停遠距離望緊

味你老母

茶茶

屯門車去邊區都唔係疏果隻...
東九同港島果堆線繁忙時間車接車

Lm 等睇樓主入上水

無限大西北Loop

如果扑中架978 入上水粉嶺， 你睇下有冇機會痴番架270 出九龍

見到架273 系列你就北區無限loop

樓主應該anywhere but 屯門

人地就黎屯門無限loop

961同914爭持激烈，唔知邊部會最後跑出先呢

屯門無巴士係市中心區/屯元天loop, 坐中K 巴掟你去掃管芴/大欖就好笑

估 最後到左屯門

有啲難玩

唔緊張 仲有53 53之後都係53

似係961之後嗚琴落車再坐車入良田

中硬

要 自膠

出埋灣仔都中loop

留名等睇入機場

如果中914，樓主會去到九龍大酒店喎

燈下先

樓主應該set多條rule，同一個站可以行去其他附近站柱搭車

佢就想，中硬961！
914開慢少少thanks

天選之人命中注定要試下屯門牛嘅滋味

+1 961再加屯公炒車plz!!!!!

Welcome to Tuen Mun again!!!!
你同屯公都幾老友

ip 都唔洗check

如果坐978，好彩咪270A出番九龍，唔好彩咪坐273/273A/273D粉嶺上水一天遊甚至279X坐咗去青衣

乜都唔做就係等樓豬下一程

落左車

960 都算密, 會唔會一陣再搭番960

睇個勢，樓豬上硬961

樓主pin this

有車未

唔係喎，914再中18仲慘過返屯門喎

961中硬

樓豬準備行第三次屯公

961

961重有4分鐘

可以瞓陣覺先

根據個app下架車係961

樓主月票今日抵到爛

好似係961

樓豬屯門見

隨遇而安。。

以為962x可以逃出生天太天真了

樓主入來屯門我請你食lunch又點話

961！啪啪啪！

使唔使買定個樽先

962X 落車已經去咗第二條柱搭960
同一條柱應該係619 690 962B 969

留名之後57M第四次 好似係

咩環境

扮住工黎追live
時間過得好慢

同方向唔係向灣仔咩，唔會入番屯門呀？

睇嚟成日都會屯門去九龍/港島返屯門

咁耐未有車

佢灣仔總站960回程屯門方向

屯公準備

961 961 961 961

屯門歡迎你

又去番大西北..

坐到嘅話夠曬黑仔 自轉一圈去到青嶼 回程半價都要$60

再入屯門 THX!!!!!!

961 vs 914

一次過影到六架電車

佢962X落車駁住上咗960，總站落車再坐960返轉頭坐埋淨低嘅站，所以變返屯門方向

Lm 想睇多啲風景

睇個勢今日應該會出現第四次屯公

希望你去到嗚琴撞到57M，可以去眾安街
唔係又K58 loop多次

放心Google map show屯公綠色
暢通無阻好快到

好黑心

見唔到有任何機會唔行第四次...
佢嗚琴搭咩野車都係番良田大興總站再調頭出屯門方向...
果頭又好似冇K巴。

K58 但係唔知星期六有無

樓主好彩，呢個鐘數冇呢部車

連登燈力強勁

青馬望出去都好靚

好似914 喎

鳴琴有k巴

上961未？

燈神出現

呢個鐘數冇

真係961

樓主上咗961未

去鳴琴接你

又上屯公返屯門

屯門歡迎你
大家可以去鳴琴等樓主

永續屯公

好撚仆街

九巴shk 架 藍色企業都支持

屯門loop, 計數

頭獎：66m/x 入大興總站轉頭出去
66m 出九龍方向荃景圍
66x 出美孚

中伏：
258D 入寶田turn 出黎......良景

sosad

樓主注定做屯門牛

真係又入返屯門

都幾有趣，不過咁樣你要用錢返屋企

btw 樓主你部961後面兩個車身位就係914

961呢程第幾程嚟

這麼近那麼遠

買咗月票都坐盡佢

有冇樓主路線圖懶人包

樓主歡迎你又入黎屯門
屯門牛準備出門返工了

只差一點點先可以再會面

頂 又返屯門

其實派961好過914

笑撚左

樓主個名

鳴琴架架車都係返屯門總站，坐到57M又去屯公喇

結果出爐，914最後輸兩個身位，961率先衝過終點，樓主含淚上車

仲買月票支持九巴

屯門密車

如果第十個站得一條線咁點

彈出又彈入

前面個阿叔幫你截車了

會唔會坐到53

西隧口先係旅程開始

哇喔

世界上最遙遠的距離

大家可以休息半個鐘先

樓主加油，無咩事我去食個早餐先

樓主係咪買咗巴士月票？

返返原站

不如你每個地方留一陣行下啦
享受下假期 好過咁趕為左完成十程車

屯門同樓豬幾有緣
未來買樓可以揀屯門

259D 沙田坳道 >> 蝴蝶站 (唔經市中心、轉車站只計一個)
K52 >> 青善遊樂場
962X >> 灣仔菲林明道
960 >>> 灣仔北 >>> 上環文華里
961 上環文華里 >>> 鳴琴站

無限屯公編

如果唔覺意入左東涌，又唔覺坐左去大澳中間

我小學嗰時會咁玩，大個寧願行路好過

你好彩

原來中左架960，仲以為出番灣仔可以坐到新城去東區

佢又入返屯門

唔知樓主會唔會今日出入3次屯門

第5程又上屯公 仲要去到鳴琴

下一程
57M >> 山景 >> 荃灣眾安街
66M >> 大興 >> 荃景圍天橋
66X >> 大興 >> 美孚站
258D >> 寶田 >> 良景邨總站

仲有57M 有57M就好彩 可以出翻荃灣

無限輪迴屯門

好彩無塞車

搵架A車去機場啦

屯公來回旅程

Lm留名，今日咁啱有嘢做入屯門，一陣睇下可唔可以直擊樓豬落車先

屯門牛睇住樓主坐呢幾班車有好熟悉嘅感覺

可能可以見到樓主第六次入屯門

最伏應該係258D
其他三架都唔錯

建議樓主如果遇到車費5蚊以下就比cash, 留返月票D quota搭貴D既車程

中左良景冇車搭點算全部都特車黎

出翻荃灣眾安街， 上沙田大埔車

屌，正，搵日試下

樓主而家去到邊...

追live好刺激
究竟會行幾多次屯門公路呢

樓主諗住玩到幾點完

其實我唔知咩係鳴琴。。。咩地方黎

佢係搭足十程，冇限時

去緊屯公

輕鐵站嚟

山景隔離

公廠區出面 山景後面

搭返258D

幻愛

如果真係中咗258D
睇樓主計唔計埋就喺隔離同名總站嘅58M同58X

計多10個站

樓主到依家坐左幾多站？

259d 黃大仙 去左屯門碼頭一帶
k52(唔記得邊條k線)
962x 成功離開屯門出左港島
960 去灣仔北
960 回頭(唔夠十個站)
961 又返屯門

係站頭等緊樓豬落車

笑到噴水

畢架山花園

真係中返可以唔使落車

960當一架
即係仲要搭多5架

咁又唔使，喺同一個站上返車，去到總站搭返258d可以喺屯門落返車嘅

頭先第一程你搭259D落車果個蝴蝶站，去鳴琴10-15分鐘左右

十程啫，應該唔會太晏

屌當我冇講過

又影青馬

live左

我諗佢嘅意思你如果架車得總站到總站得4個站

你來回坐晒先8個站

多謝大家幫我做埋prediction

無限loop同一條線

我陣間又陪樓主癲下，但臨尾個程要留返搭車返去

扮工live留名 瘋狂出入屯門

點解咁撚恐怖 咁多屯門車

佢依家先5程
如果次次都中過海上屯公的話 仲有排玩

Live左

今次仔細欣賞，屯公景色都真係好靚

lm
笑到標眼水

諗定食咩lunch啦

奶野 樓主呢家搭到第幾架？

Live咗 樓豬加油

至少唔會好似上次咁玩到凌晨

5

山景有咩食

今日好天氣

而家屯公Google都係綠色 你諗吓陣間鳴琴食咩好過 工廠區都有嘢食

原來係佢嚟架

我都唔識

依家樓主班961跟ETA行應該可以順住上57m

至少有屋邨商場？

黎緊我樓下？
一齊食野？

行去石排頭路，有間黃店茶記

廢商場嚟

有屯門車嘅地方 屯門車就特別密嚟㗎啦

樓主真係正

出名密車

屯門好多輕鐵燈陣
唔敢講

山景個商場唔係得M記咩
幾年前上面楊小坑有間泰國野幾好食，可惜執柒左

睇嚟今次好快爆post

私心想睇樓主轉到搭53再喺八鄉搵車搭
我都想做樓主做嘅嘢耐何冇乜時間

想知最尾會去左邊幾有趣咁

其實樓主如果限左齋九巴龍運應該好d

留名睇過唔到海

港島入屯公落斜 45mins, 屯公落斜去鳴琴 45mins

live咗 一見到樓主入番屯門笑到仆街
加油呀

計到數架喎 巴士到站有時間
等我捕尻樓豬先

你低估屯門公路同埋輕鐵過路優先權了

66M > 53

頭先佢先經過我屋企附近

53

呢架要搭幾多程先有第2架車轉

實捉到你

諗定山景個邊食咩

點衰都係坐多五程啫，應該ok

仲要落咗車要等半個鐘先有下一架53

嗚琴好似真係得M記，唔好入去山景呀，真係沙漠黎
過去石排/大興搵野食啦

得爛閪麥當勞同埋唔知啲咩垃圾

呢排出名嘅山景係隔離

石排間永利

陣間66M就開心 又返去屯門

半黃店，隔離間德利先係黃

其實去到邊食到邊都幾過癮

大家樂一粥麵

一陣抽到荃灣車又要入返屯門

幾好食

食德利啦 再係門口上66X

我睇入機場

樓豬仲有 10 分到鳴琴

下架係咩呢

先代中資多謝你🙏🏻

咩叫半黃

重有雲桂軒 好似係

歡迎返到屯門

其實好快就入到屯門啫

不如俾樓主屯門站落車食個lunch先食完再入嗚琴，睇見要係山景食野都覺得慘

漏左個又字
又返到屯門

冇嘢好食

咁你去邊度食嘢一陣如果石排上
66M要tw反方向再坐
66X去ssp mk
258D又去返黃大仙/新蒲崗
960又要再反方向之後你又喺良景

天降屎

我會建議搭多一程先...入寶田行過建新又好， 大興附近都多野食
最衰中架57M 都可以去工業區茶記

幾有趣
我得閒都會咁做，隨機坐巴士，但會坐到總站
試過一日經過香隧7次

中57M已經出左荃灣

淨係播viu tv 無表態咪半黃

痴線，你唔識搵姐，石排頭路成條路都係餐廳

咁樓豬會唔會落咗個站得佢搭個條線行

好撚搞笑

康德花園嗰間唔知乜乜壽司好正

有幾條線可以搭，不過一程唔夠十個站

成日就係出出入入屯公

一堆屯門撚入晒嚟

高質Po 留名支持

其實點樣睇某個站有咩車嚟緊？

其實係返到

唔叫佢半藍？

呢間多人，食刀削麵啦，mk 黃架

有巴士app

留名睇樓主行第五同埋第六轉屯門公路

第四次屯公之旅搖撚準備

勁多廢佬又播tvb wo...

屯門公路就梗
係唔知會唔會再返過嚟

九巴app?點㩒出嚟？

上左66M

好慘 最衰佢搭嗰D車搭唔到261 出入屯門都要經屯門公路

荃灣見

咦 係咪唔夠十個站又要坐返入青垣

恭喜你可將離開屯門了

MK

去到荃灣唔夠十個站

大興搵嘢食先啦 再沿路搭66M出翻嚟

其實我上左車之後都唔知咩事，你地計得咁快

咁可以再出入多次屯門

66m > 荃景圍天橋 > 59m/60m/66m > 荃灣站 > 屯門

66M來回之後就荃景圍天橋見

我係荃中做緊野 黎唔黎食個飯

佢似係去到大興之後回頭車去荃灣

會

好似係屯公落？唔知有冇數錯

荃景圍天橋

諗起都正 59M狂loop

中68M再中64k

樓豬行程開始暴走

荃景圍天橋大把車 輕鬆

66M
0. 鳴琴站
1. 中電
2. 台山小學
3. 大興總站
4. 大興商場
5. 大興街
6. 鳴琴站
7. 青雲站
8. 聖彼得堂
9. 屯門公路轉車站
10. 荃景圍天橋

結果上返59M就笑

覺得好大機會中返屯門車

我依家去緊石排嗰邊轉頭返pt

唔小心53就陰公

大興總站lol...大興商場all blue

64K可以一路坐到尾完成任務

屌屯門遊

放飯

留名等睇荃景圍上返59M
又返蝴蝶邨

去左邊個位

嗰個站屯元天車最多
如果樓主好彩嘅話上到234X都唔錯嘅
但佢今日不停遊走屯門公路 都應該好大機會上翻屯元天車行多幾次屯門公路

再唔係60M都得

㩒咗站名 再㩒地圖上面個站牌
會顯示曬同站有咩車 仲有幾耐到

去到邊呀 係咪屯門 港島 又坐返屯門

雲貴軒？ 不過次次食完米線類嘅嘢都好易肚痛 樓主小心

有冇目前行程summary

荃景圍天橋一半車都入屯天元
樓主準備第n次行屯公

屯門車loop loop下中68A就好笑

預幾點玩完

學到嘢

幻愛係湖景邨唔係山景邨
山景邨係兩母子餓死嗰度

荃景圍天橋大撚把車
唔洗一定exactly嗰條站位？
前前後後有車埋站上都走得甩屯公

66M是咪第4架？

樓豬幾時黎九龍西
想送個飯糰俾你食幫你打下氣

見你中左屯門loop

好多大西北車係荃景圍

去到荃景圍去捕下其他站柱啦，唔係實返入屯門

6

1. 259D
2. K52
3. 962X
4. 960
5. 961
6. 66M

樓主呢個根本就係屯公一日遊

可以再入屯門

如果落車行後一個站位都可以搭到幾密嘅48x，但要等同一站位都只係得屯元天車，一係就234 A/B 去深井

樓主可以只要個車站同名都計
計站柱永遠得同一系車無限loop

樓主︰這陷阱這陷阱這陷阱偏我遇上

歡迎樓主入天水圍

905嗰啲都仲ok

樓豬食完飯可以順手開埋2

Live左，應該要入多次屯公

中48X梨木樹落
咁就會新東loop

由一開始259D已經注定

係都要山景食
不如行去I大食

北區咁少車好難中

屯門最主要嗰三部過海車都上曬
樓主真係幾好運

259d嗰陣都仲ok，一上960就出事

回本

中到去葵芳/荔景嘅屯天線樓主應該安全

上返234A/B 之後就有機會中53

本身屯門車咁多架好易中
58 59 60 61 62 66 67

唔好漏咗架68A

時間都好貴

仲有57M

又準備返屯門

星期六無咁塞車會好啲

整合 53 57M 58M 59M 60M 61M 66M 67M 68A

暫時53同68A係特別大獎，仲有無？

相認未

依加到邊

出到灣仔都要中返屯門車
有914又坐唔中

呢次中68A佢都係返福來邨，安全，唔會青衣loop

個頭開得衰
變咗屯門輪迴

或者258

睇Google Map
荃景圍個站分開左三區
第一區係屯元天出黎去葵芳
第二區係59M 60M 66M 68M 234A 234B 234X (樓主在此)
第三區係麗城個邊出黎既路線

如果樓主企係第二區等車, 唯有祝佢搭到234X

啱啱上961嗰陣，差兩個車身位就係914

福來邨轉車 好大機會都入返屯門

同埋53

如果今日跑馬坐中868入馬場就好笑

如果樓主食得耐，會唔會A38返左荃威等過夜

機場開出頭班車1505
荃威開出尾班車1435

要等到散場先有車走

如果連中2次半個鐘一班既車，佢都算好彩

入到屯門再入元朗轉64k都係大獎

福來邨就又上屯公 屯元天loop

屌第一個comment

落車果陣見下一班出荃灣既66M 仲有17分鐘開，快手食左d 野，依家上左車。

Buscation

呢個‘站最密就係59M,幾分鐘就一架希望樓主可以逃離屯公

我等陣係呢個位開始

你係咪上咗公路喇？

啱啱細細個嗰時都係咁過
好懷念

可以準備開post2 live左

希望樓主中麗城車，體驗晒上路同下路

respect

【見車就上】隨機坐巴士，坐10架，每架10個站 (2)

睇嚟樓主好大機會真係中68m

thanks 師兄

有屯門車既站 九成會中返屯門車

好在食到嘢
有無去埋廁所？

污糟到仆街我就唔敢去

屯公一日遊

樓主今朝坐唔62x 都算好彩, 去到屯門都未夠10個站
但應該下午先再有車繼續坐

都好
叫做離開咗屯門

道道

58M都密

唔好咁老定一個屯公停耐左， 塞一塞就亂曬

希望中架48x 入沙田唔使再loop 屯公
不過48x 十個站可能仲係梨木樹sosad

柒左， 十個站真係梨木樹邨，樓主goodluck

梨木樹咁多車上沙田 轉第二架上黎囉

上到梨木樹都唔差嘅
95%機會中到城隧車
5% 中32 十個站之後梨木樹落返

我終於爬到睇live

48x 73x 278x 都夠正

屯門牛表示你今次係屯門入面兜圈都得

應該落車了

53啲站咁密
10個站容乜易

原來禮拜六都有繁忙時間特別車？

大西北無限輪迴

玩到夜晚過12點

九巴月票cutoff係0500

月票Restart 由2845開始
可以玩埋通宵車

53 d 站咁濕鳩
隨時上返53

樓豬而家去到邊

樓主去左新Post啦

NO 黨鐵 NO 巴士
仲可以點樣出入

行路?

幫手1001埋

推爆呢邊po先

可能佢揸車呢

推

1001

佢好多站都有其他車
如果鄰國段就唔敢講

推爆呢邊

幫手爆 post

拉post 唔好推

拉

[url]

[/url]

988

頭先起港島有冇買到poppy

991

996

997

998

1000